我覺得今日跌夠

聽日牛軍無輸嘅理由

牛軍只有死既理由…

唔通收咗市仲跌咩

咪燈啦

聽日應該會升500點起碼

我睇市好準

重返3幻1

咪傻na，聽日又跌到仆街

輸到傻左？

下個月可以

睇下聽日邊個笑到最後

我覺得今年升夠

未輸晒
聽日翻身

無錯，今日高位，明年低位，一定唔會穿

牛心不變

樓豬吉倉？
跌到仆街無左brake

重牛
一陣又追牛

掂唔到

有無近牛推介

68854

話咗 跌唔落

入唔t切

有冇下一隻？

你啲牛還好嘛